{
  "appLauncher": "앱 실행 프로그램",
  "dragDrop": "자주 사용하는 앱을 원하는 순서로 드래그 앤 드롭하여 앱 실행 프로그램을 사용자 정의",
  "gotIt": "확인",
  "showMore": "자세히 보기",
  "dragSecondary": "자주 사용하지 않는 앱을 여기로 드래그하세요.",
  "openWindow": "새 창을 엽니다.",
  "descriptions": {
    "360 VR": "데스크톱, 모바일 기기, VR 헤드셋으로 360 VR Experiences를 보세요.",
    "ArcGIS Community Analyst": "위치 기반 커뮤니티 인텔리전스를 활용하세요.",
    "ArcGIS Dashboards": "인터랙티브 대시보드에 맵과 데이터를 표시하세요.",
    "ArcGIS Earth": "3D 글로브에서 공간정보 콘텐츠를 시각화하고 탐색하세요.",
    "ArcGIS Excalibur": "관측 정보나 측정값을 영상에 애노테이트, 마크업, 추가하세요.",
    "ArcGIS Experience Builder": "원하는 방식으로 몰입형 웹 앱을 생성하세요.",
    "ArcGIS Explorer": "이 무료 앱에서 GIS 콘텐츠를 보고 상호작용하세요.",
    "ArcGIS for Power BI": "공간 분석 및 시각화를 통해 Power BI 보고서를 향상하세요.",
    "ArcGIS Field Maps": "현장 직원을 위한 모바일 워크플로를 간소화하세요.",
    "ArcGIS Field Maps Early Access": "현장에서 사용할 맵 및 스마트 양식을 생성하세요.",
    "ArcGIS GeoBIM": "Autodesk 프로젝트에 공간정보 컨텍스트를 추가하세요.",
    "ArcGIS Hub": "데이터 공유, 컬래버레이션, 커뮤니티 참여 방식을 혁신하세요.",
    "ArcGIS Indoors": "평면도 데이터를 생성하고 관리하며 층 인식 맵을 작성하세요.",
    "ArcGIS Indoors Floor Plan Editor": "실내 공간의 평면도 데이터를 수정하세요.",
    "ArcGIS Indoors Space Planner": "실내 공간의 점유자 할당을 시각화하고 계획하세요.",
    "ArcGIS Maps for Adobe Creative Cloud": "Adobe Illustrator 및 Photoshop에서 데이터 기반 맵을 사용하여 디자인하세요.",
    "ArcGIS Mission Responder": "현장 사용자가 활성 미션에 참여할 수 있도록 역량을 부여하세요.",
    "ArcGIS Online": "인터랙티브 웹 맵 및 앱을 생성하고 공유하세요.",
    "ArcGIS QuickCapture Web Designer": "커스텀 데이터 수집 프로젝트를 디자인하세요.",
    "ArcGIS Solutions": "ArcGIS의 산업별 매핑 구성을 활용하세요.",
    "ArcGIS Urban": "3D 시각화 및 도시 분석을 통해 도시 영향을 평가하세요.",
    "ArcGIS Velocity": "사물 인터넷(IoT)의 데이터를 수집하세요.",
    "Business Analyst": "위치 기반 시장 및 커뮤니티 인텔리전스를 활용하세요.",
    "Data Pipelines": "시각화 및 분석을 위한 데이터를 준비하고 통합하세요.",
    "Developer Documentation": "개발자 워크플로를 위한 리소스 및 정보에 접근하세요.",
    "Esri Redistricting": "규정을 준수하는 재구획화 계획을 완료하고 공유하세요.",
    "GeoPlanner for ArcGIS": "대상 그룹의 참여를 유도하는 데이터 기반 계획을 활용하세요.",
    "Insights for ArcGIS": "위치 분석을 비즈니스 인텔리전스 워크플로와 결합하세요.",
    "Instant Apps": "맵을 템플릿 기반 응용프로그램으로 빠르게 변환하세요.",
    "Living Atlas": "맵에 신뢰할 수 있는 선별된 콘텐츠 추가",
    "Map Viewer": "인터랙티브 맵 및 데이터 기반 시각화를 생성하고 공유하세요.",
    "Marketplace": "ArcGIS의 기능을 확장하는 제품과 서비스를 살펴보세요.",
    "My Esri": "Esri 제품과 서비스에 접근하세요.",
    "Scene Viewer": "웹에서 인터랙티브 3D 씬을 통해 공간정보 데이터를 시각화하세요.",
    "Story Maps": "맵을 사용하여 스토리를 생성하고 공유하세요.",
    "Survey123": "직관적인 양식 중심의 솔루션으로 데이터를 수집하세요.",
    "Track Viewer": "추적 대상과 해당 추적을 볼 수 있는 사용자를 정의하는 추적 뷰를 생성하세요.",
    "Vector Tile Style Editor": "Esri 벡터의 사용자 정의된 버전을 생성하고 유지관리하세요.",
    "Wayback Imagery": "베이스맵 영상의 디지털 아카이브를 탐색하세요.",
    "Web Editor": "다양한 편집 도구를 통해 데이터 유지관리 워크플로를 간소화하세요.",
    "Workflow Manager": "ArcGIS 전반에 걸쳐 작업 조정",
    "Workforce": "모바일 인력의 계획과 조정을 간소화하세요.",
    "XR Viewer (early access)": "VR 헤드셋으로 GIS 데이터를 탐색하세요."
  }
}
